### Projetos em C#
---
Sumario

1. [Usando LINQ](Linq/Readme.md)⚡
~~~csharp
var vamos = List<>(vamosEstudar);
~~~

~~~html
pagina em HTML
~~~


---
### Configuração quando o gitignore não funcionar fazer os seqguintes passos:
*   Na raiz do projeto fazer:

`git rm -r --cached .`

`git config --global core.fsmonitor true`

`git add .`

`git commit -m ".gitignore funcionando"`

`git push`

